已經轉左黃雨

但學校又唔肯放飯
咁樣算唔算係虐兒?
告唔告得入個垃圾校長?

推 好撚肚餓

好肚餓

笑撚左啦 紅雨都好呀 黃雨

收錢呀？

但重點係黃雨都唔放飯

算了 繼續做港豬